最新蕭析 蕭生：聽日我都去遊行！

燒山好野 燒山萬歲

蕭生 vs 香港人

咪燈謝謝

燒山如果今次破燈以後唔恥笑佢

話坐係附近茶餐廳睇下，無打算逼入去維園
仲有話近排考慮移民，佢都覺得今次超級大鑊